[I/A]Puzzle&Dragons[17]現充唔開post

屌，手機搵唔到有po 我好柒

貼啲miru隊黎參考下 隻貓換慈愛神ok?